《獎門人》監製錢國偉病逝 終年58歲

金牌監製錢國偉今日病逝，終年58歲。錢國偉今年5月已傳出患重病，胰臟出現問題，曾一度入院做手術。有指錢國偉近日病情惡化，日前已在養和醫院留醫，要靠打嗎啡止痛，大多時間半昏迷。錢國偉最為人熟悉是他為《獎門人》系列作監製，現他遺下妻女，令人心痛。

監製衛世輝接受東網訪問時坦言剛剛收到錢國偉（Wilson）逝世的消息，昨晚曾與同事到醫院探望他，他傷心表示見到Wilson時都很心痛：「我尋日下午去到見佢時佢係清醒嘅，佢仲叫我個名，仲想同我講嘢，我同佢講你唔好講，休息吓，我見到佢好辛苦，佢其實每見我哋五分鐘，就要抖足成個鐘，我哋都唔好意思，等齊人先入去望一望佢。」問到昨日趕去見到他，現時人已過身，是否更傷心？他謂：「係！好傷心，我真係唔認得佢，我揸住佢隻手，好似冇任何肌肉咁，個病折磨得佢好犀利。」

好心痛
老婆點算好

做呢行訓都冇得訓 早死正常 有排訓啦可以

同得矮仔曾一班人，都唔係好人

你都食得和米多囉

食太多好野，受唔到

下面有咁多女，唔驚啦

錢家班

玩得女多，精盡人亡，
又請小鳳姐出場

美女廚房真係要多謝日本綜藝

多得佢先有機會睇到dada咁精彩個幕，之後日日蒲老蘭